[突發] 80多日抗爭後 政府終於跪低聽民意 開出第一個民主大門!!!!

4月開始嘅遊行 直到100萬人200萬人嘅和平遊行
直到後來兩個幾月嘅暴力抗爭
政府今日終於要跪低 聽民意
雖然唔係回應5大訴求
但中央同政府都表示
行唔行緊急法會聽取大家意見
視符聽日示威者情況

我地連登仔一定要爭取最好表現
實現我地行緊急法嘅終極目標
推行緊急法
如果聽日唔成功 就好可能比到錯覺中央同官員
覺得香港人都唔想要民主
咁普選一定冇望
聽日大家識得做啦
我要攬炒

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

831
攬炒日

話畀政府聽，攬炒唔係得個吹。